大家覺得喺app識人，傾幾耐先約出黎為之正常？

有時喺app match左個對象，傾到咁上下就自然會好奇喺現實同佢相處會係點但大家三唔識七又冇共同圈子，太快約出黎又會擔心佢係純粹想搵食所以通常有玩app識人嘅你地傾幾耐先會正式見面？

一個禮拜就借d意嗌佢上屋企啦
屌撚到佢腳都軟埋
不過好驚俾佢條仔發現

一個月

係app識人都唔方正常啦下話

1個月左右

agger

你抱住當做朋友既幾時出都得啦

係app識人就唔會有做朋友嘅心態啦呃自己咩

但如果中間feel到對方有少少好感，拖耐左會唔會驚冇左份新鮮感？見面前呢段時間你地又會傾咩去維持

我覺得要一步一步嚟 可能頭兩個禮拜WhatsApp 之後嗰兩個禮拜傾電話 過程如果fell到大家都鍾意嘅話可以flirt下 咁應該可以keep住個新鮮感

Feel

1-2星期盡
除非女女主動del交友app
否則佢會照識其他男人

2星期-2個月
見面先知岩唔岩，早啲見避免雙方浪費太多時間msg見面先發現唔夾

傾得耐唔一定要出黎見點解個個都要見？